.\" (C) Copyright 2020 arnault perret <nakedev@arpinux.org>,
.TH NAKEDHELP 1 "October 22, 2020"
.SH NAME
nakedhelp \- centre d'aide nakeDeb -- nakeDeb help center
.SH SYNOPSIS
.B nakedhelp
.SH DESCRIPTION
nakedhelp ouvre un menu qui permet de
.PP
- visiter la documentation nakdDeb avec w3m(1) dans xterm(1),
.PP
- rejoindre la communauté nakeDeb sur naked'Crew,
.PP
- ouvrir weechat pour discuter sur IRC,
.PP
- ouvrir le récapitulatif des commandes de base
.PP
- ouvrir la documentation sur le pilotage au clavier
.PP
nakedhelp shows a menu to
.PP
- visit nakeDeb documentation with w3m(1) in xterm(1),
.PP
- join nakeDeb community on naked'Crew,
.PP
- open weechat to ask support on IRC,
.PP
- open CLI based command documentation
.PP
- open keybinds specific documentation
.SH UTILISATION
Lancez simplement -- simply launch
.B nakedhelp
